[I/A] PES 2018 Mobile (18) 新post留名中黑波

● 官網：

● 係邊到Download?

APP Store :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
Google Play :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?

PES DATABASE

● DB 點用?

直接search 名，
可以搵到該球員特性同數值。
想搵一堆某類球員，
可以憑Search Conditions
自行set Filters 搵出黎。

● 隻GAME點玩架?

指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌.... 類似手制咁樣
Classic 易上手啲咁解

● 球員推薦 （球員用法見人見智）

現時廢黑波，見到都唔好即刻用
FW：
蘇咬---爭頂無次得，一撞就跌，爆唔起(同數據不符)，進攻啲走位鳩到無人有，會死跟住防守球員一齊跑
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門無數據咁勁，同時都係無身位

MF
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，爭頂廢
馬些路---廢到唔知講咩好

好用金波
FW
沙拉---射門差啲之外，其他都勁，最好用金rwf
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞

GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

教練
記得唔好用coin買教練，隨住你打嘅場數會慢慢開放啲高管理技巧嘅球員，
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
有分高級低級，
管理技巧越高，可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲。
走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

● 新手開波有咩注意?

一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，5000tp有銀波券，30000先金波券，目標最少打到30000tp。
有pvp活動就打pvp活動，新手技巧唔高可以考慮用2 3星隊，4 5多勁人，pvp技術同隊伍都好重要，唔係盲目擺曬啲人落去就得，
有咩問題可以再post上嚟問相信巴打們都可以幫到你。

人人中黑波

好波

老屎忽留名

留名中黑波

如要改E- mail /密碼 請到下面網站

下個post加埋

拋豬引肉

人人中黑波，但我未中

我今日都未中

希望在明天！

有無人知Lkk突到幾多lv爆發力先有 90

好快會中

最強教練：
433 ：
防：摩佬
攻：高普
控：大巴黎
3CF: 阿根廷
經典：法國
巴西=比利時=祖記 =普通

4231 ：
擺大巴：以色列教練
邊路反擊：施丹
中央反擊：國米
大飛=鼻屎佬=垃圾

3中堅：
控：哥迪奧拿
反擊：干地
其他：雞，公廁

442:
防：施蒙尼
控，走位：巴塞

5221:
大巴：哥倫比亞
其他如高文 =假大巴

奇陣：4321。4312。4222 可以一買

牛丸：4231 hk

要執一執球員list 再加多個大家id list

攻防兩套陣：
雲尼亞里4231，442
恩沙基 3 中堅
仲有幾個：433轉4231

Database 有冇

新手一問 用迪布尼 定 奧斯爾好啲

前者

新post旺我啊

正

睇到49lv得 87

唔記得邊位巴打突爆左，要問下佢

你尋晚隻lkk 都好快窩

摩佬踢防守真係唔得，比人壓得太前 換陣熱血反cup

我個隻40 lv,速89，爆發力86

摩佬要dmf高佬

摩佬我試左好耐
要咁樣先踢到大巴足球
巨人足球

摩佬呢個陣個打法得一招：
左邊落底傳中

無咩高佬防中， 得普巴 卡斯米路夠高嗎 184。 大衛雷斯踢防中得唔得

不要問只要信，個波去到尼馬佢就會落到底同傳中

David 最佳位置係dmf

摩佬個中中
1.要轉dmf
2.要高
3.防守好
第4先要傳球好

因為佢個陣好19，中中同中堅太多距離
所以要dmf 唔比佢上前
等人攻既時候追波追快d

進攻時候，會發現中中拿波基基上禁區前少少
但3前鋒去到人地禁區後少少，基本上一長傳就好易失，但可以博下

就咁啦 有隻60 費南迪斯 但佢唔夠高

呢隻點睇？好似好多人用？

費南甸奴先岩

無選擇之下既選擇

有無巴打用開利雲司機? 見佢數值好高 但用落都係唔夠奧巴爽

話就話十抽無獎勵但好似九成九都中黑波

Any iOS pvp?

當你試完之後會好似圖中個女仔咁樣

Legend 好難打

但抽過咁多次十抽真係得一次係無黑波

iOS 032545997 anyone?

Me

連

英超pool十抽好抵抽

國米4231 ， 卡膠，殺傷戰術

國米啪啪啪

國米

唔打控傳,班大帝就唔識走位,好野

黑哨，屍郎鏟一下就紅
仲黎多個十二碼

大巴黎個陣係咁

所以我先唔用大巴黎

個下一睇都知紅啦,咁樣鏟法

相生相克,打控傳先制止到你

禾仔飛機

防反係咁上下

一人有一個傳中
兩人

休息洗碗先

國米個陣防守：4231

次次都係同黑波擦身而過 不過抽中保球皇都唔錯

中場半肉腸

有無人踢場

me ok

好窒，你有無WiFi緊

用緊,試多場

iOS 032545997 me ok anyone find me

iOS 032545997

我呢個陣終於似番d樣

要夜d,出去接人，搵emily陪你

咁我解下英超先
打到45000

你一用牙朗屈隻閘高真係無解

出波前閘佢

玩場

上半場

成場就係係個禁區到鬥搵波

碰碰車

真係好無聊,搵波多過踢波

諗住半場2:0 食硬
下半場換哂防守球員出黎
2:2

你啲暴力足球,換鬼都唔靈

仲有冇人用an機 ?
好耐冇pvp 求挑機

大腳炸後場

痴線足球

笑死我啦

單刀係唔會入，罰球都係

抽10k

根本呢3場都係鬥搵波,鬥-6

here?

哥迪奧拿 vs 摩佬

根本摩佬入波就係-6

冇戰術可言

法國隊求國際賽

發覺基達都幾好用 30lv有83

體力高 拔足狂奔

隻game 迪保斯基冇左 搵佢頂住先

好,來

1場

豬腦打飛機

聖卡西神救
我d one touch 都有番咁上下

訓了

巴西

好用？升黎玩玩先

幾正 弱版kante
下年去利記變黑波

想問下雲爺爺343係唔係唔好用？

同真人一樣

即係勁到仆街

買唔買好，不過買左都係儲

擺正常三中堅pvp會比人爆到,要唸下點改個陣

三中堅 =1中堅2閘

30000分個金波。中到sane

呢隻正野黎

中casillas

50000分突到
牙朗41

中左基達

De 比人nerf 左
跑得慢左超多,插上冇左種銳利感

普巴都係，傳球差左

基本上兩隻都唔得，攻中一係出easygo, eriksen , James

2018 最強攻中係Silva
2017 係迪布尼=又高又快又坦克又比到波

普巴呢件4不象
推佢打中鋒最好

普巴
講防守唔穩
講比波唔準
講速唔夠快

係得個高字
打高佬陣都得既

呢件教練。有無用既？
望佢無球隊教緊。

法國國家隊

普巴，基迪拉，matudi , lalala , Ecan, 尼高蘭，維達爾，mbele

我自己最想中藍斯

基迪拉，馬迪，耶耶
呢三隻打夠班打5星pvp
就算金波

但基真係太樣衰，係老婆正

利班中中係得體力好
偏向攻擊班 同 矮
次一級

我隊英格蘭，之前有隻銅波gk : 好似green 賣左，仲有個英格蘭國家隊4231 冇買，因為冇哂位

其實矮我唔建議用
Matudi x kante 係好
但對家高波真係頂唔到

最多打sub

好玩既話一定matudi x kante

韋拿杜姆啦，好月手

咁買唔買。原本無433。但我想要個月433教練

買得過,有CHING話好用

2017佢係守得最穩既433 ，當年用佢打pvp 勝率幾高
2018 佢兩則空左少少 ，易比人打爆邊路

同埋佢default係防守個陣會用中堅出嚟殺波，左右cmf就拉邊，結果就成日俾人12中出

我終於中黑
不過係高斯尼

炸彈中堅

2018踢左幾場就有玩佢

冇

已經足足有一個月無出過黑波

刷bug 1:00
大家記得更新後要抽1-3次經理人

4500 金都冇黑

姐係日日1點後就抽???

呢隻game 課金都夠買隻pes 實碟
重課夠買多部機
但課完分分鐘都係冇美斯
Konami 主力攪呢隻cap水好過

最後發展到11打11

不過我無用coins抽
都係用佢送嗰啲銀/金波卷抽

更新活動後抽

呢隻game 好玩在你出左美斯都唔代表穩贏

Red card:
隻game 10打11 紅牌左個有加成
未見過一隻足球game 會咁

反cup factor :
3:0 之後你反cup 到1球，你成隊又會食左春藥咁

我隻美斯係黑波卷送既，多得阿囡神手

因為冇出埋C7

有次同日本仔對打
佢球球喂比c7

我就球球造比呂布

最後3:2 我輸撚左

5抽垃圾

屌你啦
係你好運，上次俾你水到宜家得返10k

牛ching

有冇人同我一樣遲啲先解pvp？
通常咁急著解嘅人肯定係技術好嘅痴線佬

次撚次都係咁 仆街

每次都係見到第一輪兩隻黑波 就㩒佢右邊隻銀波
結果每次都係差一個身位

YNWA

你好過我
不過我已經每次都係呢個畫面

黑黑金黑黑
真係好慘

出緊隊 80 team spirit 練比摩佬後備換人

第二隻杯，比個成隊德國既日本仔收左皮
又冇哂體

遲解壓星仲多痴線佬

終於有中堅，雲迪積

巴打做咩咁衝動

唔抽唔知運氣好

追番隻kahn黎玩下先

10抽必中黑果個?

gold+中leno

未必，可能好多人玩bvb legend算

直抽2500到中為止

BVB LEGEND 穩贏3000GP
過左PVP就唔過了

同意
尋晚刷左四埸已經覺得悶
pvp刺激好多

karius 定Fahrmann?
karius stats 好似好勁

加埋本身打贏場波好似都有1000GP左右
懶得分開打所以打左3000GP

金卷

呢隻game 真係好易中法國巴西阿記多毛毛球員

Diu

20抽

公平咩

今晚用屍朗頭鎚測試佢

唔係bug黎咩

隻抽

724296397
ios。有無師兄玩一鋪

add左你 夜晚玩

好

不嬲反對合球員

有無師兄識整 google 個excel 我想將各位巴打id 整個list 方便約戰

前幾個post 好似有

Poulsen, Alan呢啲打PVP都合得過
其他我覺得唔抵玩

● 官網：

● 係邊到Download?

APP Store :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
Google Play :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?

PES DATABASE

● DB 點用?

直接search 名，
可以搵到該球員特性同數值。
想搵一堆某類球員，
可以憑Search Conditions
自行set Filters 搵出黎。

● 隻GAME點玩架?

指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌.... 類似手制咁樣
Classic 易上手啲咁解

● 球員推薦 （球員用法見人見智）

現時黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

教練
記得唔好用coin買教練，每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
有分高級低級，
管理技巧越高，可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲。
走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

如果唔知遊戲中教練係邊個可以留言問各位巴打

最強教練推薦：
433 ：
防：摩佬
攻：高普
控：大巴黎
3CF: 阿根廷
經典：法國
巴西=比利時=祖記 =普通

4231 ：
擺大巴：以色列教練
邊路反擊：施丹
中央反擊：國米
大飛=鼻屎佬=垃圾

3中堅：
控：哥迪奧拿
反擊：干地
其他：雞，公廁

442:
防：施蒙尼
控，走位：巴塞

5221:
大巴：哥倫比亞
其他如高文 =假大巴

奇陣：4321。4312。4222 可以一買

牛丸：4231 hk

● 新手開波有咩注意?

一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，5000tp有銀波券，30000先金波券，目標最少打到30000tp。
有pvp活動就打pvp活動，新手技巧唔高可以考慮用2 3星隊，4 5多勁人，pvp技術同隊伍都好重要，唔係盲目擺曬啲人落去就得，
有咩問題可以再post上嚟問相信巴打們都可以幫到你。

大家覺得有咩可以加同改

加果個球探系統唔係100%跟db好唔好

呢個

史尼達既直傳同能力唔付合，佢d 比波勁到
最衰2017臨更新前先抽到佢，而加又冇機會練番佢 打pvp

2018 好似冇咩呢類球員

有咩中路搶波/傳波好既球員???
普巴mama地好用

簡迪,尼恩高蘭幫到你

Modric , kante , 馬治斯奧

球員評價到底有乜用

佢地傳到波低傳唔到靚波

二星打分隊

Cf個隻邊個黎

馬達？

啱啱銀波卷抽到個Dost
196cm 超頂得波，係跑唔到步

其實download嗰到可以del咗佢或者直接link
新手注意可以擺上啲之後擺教練嗰啲 個版頭for新手多睇完一大埋唔知咩先新手注意好似有啲怪

之前有前用佢幾正
多技 ok撞得 仲要好快下

elkeson

我想知 cmf dmf lmf rmf 咩名
同埋幾時打場
我又係刷兩星

18b終於有全金隊

黑星能力，金波球員

多毛毛隻金波防中，186身高，搶得派牌都得

打中超都係天材級

我轉左AN機呀，貪佢有真波衫
球員名同圖等陣補返
果隻巴西佬前鋒好射得，我評佢係銀波版蘇9

我執下先

dummy run唔識用之前合完用到嬲鳩賣咗

我有alan poulsen r martinez反而對elkeson需求唔大

dummy runner 打雙前鋒幾好
配goal poacher

我嗰隻就升爆

我用開433同4231前鋒做到支點就夠
啲雙前鋒陣我成日玩到唔知做乜咁

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你

教練推薦：
433 ：
防：摩佬
攻：高普
控：大巴黎
3CF: 阿根廷
經典：法國
巴西=比利時=祖記 =普通

4231 ：
擺大巴：以色列教練
邊路反擊：施丹
中央反擊：國米
大飛=鼻屎佬=垃圾

3中堅：
控：哥迪奧拿
反擊：干地
其他：雞，公廁

442:
防：施蒙尼
控，走位：巴塞

5221:
大巴：哥倫比亞
其他如高文 =假大巴

奇陣：4321。4312。4222 可以一買

牛丸：4231 hk

大家點睇

有冇巴打有箭咀張圖可以加埋落去就perfect

又解哂任

夠唔夠多箭咀

其實球員質素好多時重要過識唔識玩
好似r martinez alexi vidal L traore 呢啲super sub 我次次下半場先換入
勁到仆街 vidal 打rmf 成場狂跑 進攻快到auba 咁

換人係一件好緊要既事

由其對面有屍郎，勤力換左對閘

加埋有上升果個就perfect

球員風格係同啲企位走位有關
你慣咗嗰種打法好多時連地圖都唔洗睇你知啲人走位進攻會順好多
唔習慣啲人 畀波要下下都畀到腳節奏太慢好唔爽

痴線咗少少

雙前鋒simone 走位真心勁
好過囇 emery klopp pekerman conte

pvp對面打 5後衞好難攻
一攻就幾個夾

都講左好多次5cb

對親5cb我都準備定和或者輸

要one touch 中間撞入去

打控傳

遲d補返圖
岩岩對面係 1 4 5陣式
一傳去對面埸即俾人夾
大腳斬上前
人地d後衞有華拉尼 左迪艾巴 頂住哂
中埸遠散就散中人
揾球中龍都難

中埸遠射 錯字

控傳破大巴

大巴

就係此陣

控傳

呢個陣單箭淨係識得送長波比華dee跑
放高大前鋒Dost反而唔識玩
R/LMF唔識上，好難跑落底傳中
傳到中間又頂唔到

我建議多少少cmf

中鋒下半場先出奧巴美揚

其實後備深度好緊要

巴塞隆拿 vs 羅馬
西維爾 vs 拜仁
祖雲達斯 vs 皇馬
利物浦 vs 曼城

決賽條線係咪巴塞 曼城

最多黑波的話應該都係皇巴拜

痴線今日升咗成百分

祖記都好多黑波

又睇文蘇表演

德國pool金波卷中修頓右閘

希古恩 帶巴拿

英超應該係曼聯最多黑波

暫時伊巴 lkk mata 普巴 迪基亞 山齊士 6隻
車 世三 莫拉達 簡迪 法比 古爾 安神 6隻

醒5起莫拉達 18b轉左黑
最多黑波既英超隊出哂局
反而利記得沙拿一隻黑就八強

竟然有人唔走場 踢到完場

好慘 真係俾你狗咁撚

應該k社整果啲Ai打pvp

會架咩

解哂任 抽英超pool
點知中左超垃圾既銀波 灰左

10連？

今日真係打到上晒身

英超成百幾粒銀唔出奇

5係
我0課金 好難有十連
暫時六抽 一黑二金三銀

iOS 032545997 anyone

wait me 5 mins

ok la

中到黑賺左喇

今日啲前鋒射唔出

三亞王 攻中 勁

對住個巴西佬630幾rating 諗住死梗
點知半場已2：0， 下半場贏到3：0
金仔連中三元 有球仲係遠射

條友就開始係咁暫停

派膠.左閘

bale香蕉射球

金券中

越位王加柱王

一齊雪9奧巴美揚

屌

ho,條仆街最後一擊傳中咁都飛機

今日啲前鋒食晒屎?
空龍中柱,飛機,一啲都唔好玩

空龍中柱飛機so 9 垃圾到
派膠大戰

去屠新手算,今日太膠
笑到我收唔到聲

休息

其實rating會唔會影響pvp匹配嘅對手？

不大,我800幾,大部分遇到個range係3xx-5xx,10場得一兩場遇到差不多或高過我

4xx 遇到8xx正常真係必輸
淨係人腳都已經唔同level

我啲前鋒快到人地cb想拉都拉唔住
好似好賤格咁

睇你點睇

Me only 6xx

有啲人睇完你個陣仲直接走場送你錢添

weak

連續兩場睇完陣走場送我錢，哇哈哈

all weak

笑甚麼,你也是假新

對家290rating

低過300啲人好鬼
通常都係勁人整低rating

雖然殘忍但很爽

我成日遇到7xx 要認真打

Sim 啲ai係咪又改勁左 99ts 7成綠箭以上都贏唔到

有兩個仆街睇完rating就 match not completed

無得49lv

我隻依家係51/60

講錯咗， 我依家50/60, 過咗45好難升速92, 爆發力87
我諗60/60都無90爆發

見到巴打你9xx分未打d人腳都軟

thanks
不過lkk用黎打3-4星既pvp 都好屈

能力好勁下,LKK.我都想要,
明明英超前鋒,我最想要就係阿古路,之後就係想要LKK.
但我竟然抽到KANE
我冇乜黑波,得沙拿,easy go 同 kane 都唔知突唔突好

阿古路我無咩點出過 可能太細粒5岩我
跑又5夠華d同沙拿快
lkk成隻坦克咁係前面好有用

我會突沙拉，下季一定再勁

今次英超真心抵抽，6抽aguero jesus pogba 3銀 有錢既建議10連，應該基本中1粒黑波

一切都係運氣，雖然十抽中左世三，古圖，法比

不要說了，已經好耐冇中過黑波

按下去，就會中

一個月無中過黑

利申：無用coins抽

中超哥倫比亞天材材佢平時點傳波？

佢係打龍既，應該係

銀波券

後防pool

Legend pool

點解仲要畀龍我

啱啱撞到西環ozil

巨人陣

iOS 032545997
留名比人試陣

來

Ok

想問下.如果下年再勁既時候,對我呢隻會有能力影響?
會能力跟住上?
其實我唔知18A,18B係咩意思
玩左2星期,重未清楚哂隻GAME

英超pool正呀，
兩抽古天奴+danilo

下季能力提升，大更新個時會全部調整
球員季節只影響打分

上年打活動都會送黑波，今年最多得金，屌

踢場先!

如果睇好個球員，又年輕既，值得strong hold

Swiss 343 踢落好似幾爽

你後防好空下喎

Again

抽多下又中黑

kane

個陣唔似打快
似打短傳

後防大量空位咁囉, 我隻閘跑到上黎你D人都未到

漢丹唔好用

我留意左你好耐
你係咁中黑波

琴晚突然忽發奇想，
試教練用sim試係最準

屌,送2個波抽個個活動,打頂尖球員就嬴,之後兩場,想拎一分都唔比我

輸撚哂體力,咪撚到我嬴既時間,送2粒垃圾銀

是但啦 攞嚟儲下算

一張廢銀一張金寶
想要張正常既全能中場。就係無

佢唔差喎 幾全能下

又係你呀

硬係覺得孫仔有機會升黑波
我都幾鍾意用

請問拍賣係咪哂錢？ 啲白銅銀應該賣而唔係食？

內切射波好勁 但升到40三星隊應該用唔到佢

希望2019 5洗服兵役
咁就有機會升黑波

有冇巴打知道邊d球員喺唔同既位置上可以加分？例如jonas係ss不過放喺cf就由80升到83，cdm既medel放落cb又有加分

啱啱手痕去打傳奇 開波比佢2:0 之後熱血 補時追和 再守到12m 成功4:2反勝

其實唔洗睇佢出面個評分 因為overall唔會變
睇佢入面啲數據同技同球員風格再擺位就得

傳奇真係好恐怖
我都係控傳大法再十二碼先辛辛苦苦攞到粒銀波

唔係淨係買到球探咩？ 我見啲人十幾萬Gp咁買 又唔係大機會中

跟pesdb有100%list
前提你有咁多錢

果個100%唔準

係咩

突lkk定突kane好
幸福的煩腦

Kane 矮，唔識跑 ，

lkk啦 高快撞得有齊晒

一齊突lkk

專心突大猩猩 依家得88

集齊咁多個球探可以合做一張？

早幾日有位ching問有咩中場又傳得波又搶得波，我睇下個我d人之後就發現有隻好正

中場?

CB

中堅黎嫁，不過擺中場好得

連續兩場贏對方斷線
咁就解左任

any pvp ?

呢隻龍出奇地好用
本用梗隻35龍馬有成196反應96都成日失波 呢隻好多時禁區入面混戰都擋到出嚟好癲

我覺得你評分夠高好多時對面2比0就會自己走 有時我70分鐘換換下人又走好正
經過今次我以後都會努力打分了

矮仔防中：
Kante , matudi , 尼高蘭，維達爾
（用左好多場，維，其實唔係好穩）

中中：卡域克，普巴，耶耶

而家玩緊祖記個陣 挑戰自己

我個隻日日中出緊

廢老落地慢,反應慢

Ios032545997

gogogo

Go

賓叔的軌跡

試下全攻型 睇下葡萄牙🇵🇹
Again

go

埃及球王

黑哨

攻力都ok

有d激情

牙朗飛身爆破，型到

我懷疑 bale 細禁區 近柱係bug 黎
正常都救到

人呢,入啦

呢個陣完來唔放得防中
一放記食哂屎
係要全攻

力架倒掛

Ok last , 試場祖記

費明奴勁到

我用又出奇地勁喎
本身睇數據都諗住係打分先用點知用落咁勁

喂,你打多條柱wo

絕殺
休息

堆433 冇個陣ok

中哂兩條柱

去屠新手先

唔知點解pvp對家de gea勁到仆街
到自己用又覺得佢冇乜特別

係時候要突下隻ddg,呢排周不時派膠

歷史性一刻
simone 超勁

強啊

你可以參考下60lv

教練功勞好大 比之前433升左起碼200 rating
防守有兩隻閘 lmf+lb rmf+rb
進攻又有lmf rmf 前插射波
再入唔到波又可以 lmf rmf 落底傳中
最緊要sub 有兩隻lmf/rmf 換就得
lmf rmf跑動好大 85 stamina 都未必夠跑

咁好明顯對方勁啦
我咁講同樣技術下simone 肯定勁過klopp

我之前兩星對lkk auba+vardy 都贏到

自己BID番黎定抽,咁儲得

有愛就係爽

simone 已經算counter attack 多過控球，正常好啱lag的時侯玩
我隻cmf/dmf 成日一搶到波一傳已經去到禁區頂 (cf)

我隊車仔差左右翼衛同簡迪就齊

張仔=ox?
我rmf ox. 半場sub vidal
lmf rafa silva 半場sub m dembele
然後三隻有man marking 嘅cb+防守強嘅rb (本身用clyne更強，不過升爆左星 )
兩隻中場都有speed 80 up stamina 80 up 防守大約80 skill係destroyer

通常如果我想rmf lmf 或者另一隻cf前插我會用poulsen 背身hold兩三秒波，然後轉身再比直線 ox/alan/rafa silva
如果佢地唔前插就回傳 one two 比直線

師兄用幾星陣打到上1000

兩星 其實三星個陣容都夠力贏,因為poulsen alan實在太屈
不過三星對方開始會有nacho koulibaly 之類，未必贏得咁輕鬆
何況金波入面都冇乜人勁過我個陣 就算我中場放kante 實力提升都不大
如果你知有金波勁過poulsen alan 請話我知

硬到仆街喎 一對一根本過唔到佢

其實我想合隻勁金cb 有冇推介？
除左皇巴啲人(d scout 太貴)

雲迪克

我有隻jardel 數值唔差得過佢
check 左manolas 數據好勁 不過scout 又係好貴

我有matip, 其實佢有乜咁勁？
我本身好憎jumping 廢嘅cb

但係遇到mandzukic 之類係咪會俾人任頂？

我2-5星都用開mina+jardel 兩個都 80up jumping 80速 192 193cm
用matip反而唔多放心

好耐之前玩過一兩下 想落返坑 刷唔刷首抽好？

刷左 之後會舒服好多 唔刷就睇你夠唔夠運

lm

比pesdb fake 左
買晒scout抽泰利，以為100%
點知得50%

第一次咁多箭咀

大家唔好去沖排名
因為冇獎，同埋佢1個月reset 一次
開game 時都好有憧照高排名有野送
點知

4222真係好難守
對親啲4跑狗陣真係唔洗打直接走場算

442打one two好好玩

等聽日活動練起隻施蒙尼算

想要施蒙尼 但玩左好耐佢都未出比我

快練啦 lmf rmf 如果有少少防守能力會更勁

高普cf放阿古路好唔好 啱啱中

可唔可以睇下點砌隊
4222我覺得中間好空兩個邊中場係咪應該內切做波先啱
慣咗433 4231都係爆落底之後橫傳one touch 雙前鋒好怪

巴打 我有個小號 你要唔要

有快馬有龍夠做

我玩simone 算防反多 你 manager 係possession game?

simone 唔洗做波的, lmf rmf 負責落底多, 如果佢地自己走中間就比直線

雙前鋒要多啲互傳 互比直線
中場我通常有波就比前鋒
唔洗怕傳失，傳失就再搶過，因為simone 防守好積極，一傳失就好多人回防，所以防守冇乜問題

你想像下好似以前多蒙特咁踢，全部人one touch pass, 極少扭波帶波

我差不多70% pass 30% through ball

5你老母咩

要啦

我打親4222都輕鬆大炒
中場好易劏得穿，一搶到波向閘同中堅之間個位放直線就搞掂

打活動再實測thx

可能我用高普
一畀人反擊啲中堅就會唔識跟人 set4cb都會唔知去晒邊

刷跑狗或者龍最好
伊巴要搭啲識出波屈頭槌先勁 好似係

神奇地嬴到PVP 活動3,拎左200金又係送粒銀波比我
好想抽到隻值得比我突破既角色

你都有幾隻黑，咪突住先囉

都有既，搞隻簡尼出黎，不過好麻煩

突沙拉

雞巴超勁，不過養佢好重皮，好彩之前送果10張卷

新手應該要刷啲一隻可以屈到對面好似 lkk 美羊 屁馬呢啲有能力攞波盤扭同埋入波仲要跑到全場嘅人 又或者有隻ddg起碼人哋射唔入你先
得一隻伊巴唔通要佢扭波咩

半場炒到佢5粒都唔肯走場

啱啱畀隻100能力嘅C朗屈

今日打Online Match Challenge遇到隊咁嘅嘢 痴撚線
我嗰隊先得4個黑波人，球隊能力都係得1812

啱啱錄左場西蒙尼pvp
有興趣可以睇睇

你隊假五星

佢條性感中場

佢擺明就全攻陣黎

上咗5星啲對手全部都勁過我，起碼都千九up
不過打落又唔係輸好多場 雖然和多

戰力高都要控制得好先得既
不過打5星好累

都係個句
高普狗都唔屌

agger

神塔難求呀

而家Viutv有波睇，有我愛將

A米433都幾好用

岩岩都打過呢條友 佢應該試緊陣

me

唔好,悶到嘔

唔怪得贏得幾輕鬆
我見有人問西蒙尼點用 話做唔到波
我索性錄一次自己平時點踢
好過次次打一堆字
當然我唔敢講我咁用就啱
我錄嗰陣有啲太心急進攻

西蒙要打12 但真係好易比人劏穿

瘋狂中柱

Me
619505893

Gogogo

屈頭守唔到啦掛

牙朗頂爆區

我躡得已經好過pekerman 好多
防守我覺得最勁conte, 不過真係唔識入波

入

巴打打開防反

王者朗又勝

超窄角度頂爆

之前玩左一排klopp emery 硬係入唔到波，唔識用
反而aramburu 算係幾中意用 (possession game)，不過成日要傳波我嫌麻煩
同埋次次都係控完球斬俾mandzukic 屈頭鎚我覺得冇乜意思

第一場唔玩頭,傳中出波樣樣比你封到,比你ddg守到
咁咪過個打法,落底屈頭,搞掂
話之你隻ddg爆lv,守唔到啦掛

ddg op

again?

AGGER

大家同是5星隊,你有美斯,算甚麼可恥

Ok last

轉SS咪幾好

不嬲都話係GAME入面美斯撐唔起成隊,
關鍵時又扭轉唔到局面

我最強既右翼位差美斯
睇下今次歐聯有冇機會收歸埋旗下
我強調係game入面咋下 係game入面 係game入面
重要野講三次

最後個球笑左

黎得

有冇興趣打返場

619505893
唔好屌得咁大力

added

GO

破到蛋算係咁
Cr7老強

你中間好塞,只有落底破你

仲有你唔好成日比指令隻龍出迎,好易派膠

有冇咩地方改進

我冇禁 佢自己出黎

有冇其他龍,出得好過分,有幾下我把握唔到,唔係既話

仲有拉隻人跟住翼鋒,唔好咁易比你對家係翼位出波,

呢隻係舒米高
仲有CECH DEIGO ALVES同曼城隻EDERSON

老老實實,幾LAG
踢多場

你用紋身佬,要唔要試多場

一禁制落去就會窒一室咁

山寨i瘋

好呀 我用第2個陣

封我翼位囉,牛巴就係瘋封我翼位,我打佢依家唔落底

你係咪睇錯,尼馬中間

山寨i瘋連人都認錯

多謝既打讓我
BTW你上半場係咪LAG

冇,我轉人比你試,呢場打得幾好,我隻右翼冇位出波
你試下用下433,再練下控傳,

上手幾快

又認錯人

因為我見你冇啦啦停左係到
我係打開控轉433 但見你地玩斬波燒味我又想玩下

喵巴打

你部山寨機換左佢啦

就打返433啦,唔好用怪陣
我停係到扮下野姐

其實個幾個龍我都唔識簡 隻隻好似差唔多

紋身佬穩定啲,佢應出迎先出迎,
第一場你隻施治係唔係都出迎

你岩岩用大巴黎

是

就黎比貓仔笑到斷氣

大巴黎好易穿 壓星打ON9仔就爽皮 5星PVP死梗
433法國佬同NAPOLI個教練都幾好

come come 中出我

我兩場都係用大巴黎

包包咁廢有咩好睇

now come

同意 以家試緊防守陣既大巴黎 好似好控得同防得

叫人封翼位你又任我出波，女神又勝

牙朗表示：

睇完YOUTUBE條片,話連續2個黑波之後果個黑波到咁就會必中黑波
我自己就試左4次,2黑1金1銀
信不信由你

又信埋呢啲都市傳說

斬佢對腳落黎,跳丫拿

無運氣係要迷信下

佢條片話必中,咪試下

發寶巴有幾多黑波

有冇人IOS PVP?

山神,施治

強烈建議大家練香蕉射球

幾隻

發寶,隻抽

619505893

黎多次

立即起行

無用的

女神

LAST 打埋呢場訓

比條女GANK

AGAIN?

SLEEP

入左場

打得 打唔打

放or送？

啱啱先認真睇個陣 隊野咁勁
我收返個問題先
我自己慢慢刷下首抽先

push

刷緊
Gp

我想問我唔小心綁咗konamo ID
但我想重新再刷首抽
如果我刷完覺得滿意 可唔可以綁番落konamo ID度
新嘅記錄會唔會cover舊嘅？定會相反？

順手研究下點改善下巴塞個防守

我記得幾煩下

其實直接開局得嫁喇
這除非隻傳奇你好鍾意

首抽有佢 開局？

再刷

輕鬆控球

[img]
終於上到700

佢好廢？

只欠教練

卡拉斯高打lmf點

差個lmf

刷隻90以上rating既前鋒開局
美斯/蘇9

洛賓打攻中你係湊人數定咩

因為我係iOS每一次重新下載都要差唔多半個鐘 好Q麻煩垃圾iOS

用電腦down個模擬器咪得

我記得之前見過一個網，有show到出黎18B有咩人係upgrade左
但係而家又搵唔返
想問下有無巴打見過/搵過頖似嘅野？

刷首抽用AN機，超方便

而家要刷就刷legend
刷黑波哂時間
直接開局好過
當年都係直接開局

新入坑既又唔知隻game 得唔得，
哂時間刷首抽，不如早開早享受
隻game 得既，遲早都齊腳( 正常玩兩個月應該都有4黑7金隊）

再重新9up 下 ：

前鋒屈速x433 -新手最佳配置

但唔一定要奧巴美揚

李斯特城 3跑狗都得

對面屈速又點打？
-你將個陣形set 做defensive. 會發現防線會後移左
-唔好叫中堅標波

但都仲係比人爆？
後備放多兩隻中堅，45分鐘半場換入後備

都仲係比人中出？
換番d 80 速既閘試下

奧巴都好難刷架，之前新帳分開多仔卷同巴塞卷就易刷
另外新手account係比較易中好野既
之前幫個FD刷左美斯開局，佢7日卷中左拉膠
銀波卷中左武士，單抽德國中埋卻奧斯

尾班車解埋sims

刷咗幾次 終於出黑波 點知都係影帝嬲嬲地開咗局

活動我淨係解得切頭兩個

影帝感覺2018 no.1 dmf

齊左呢隊比巴塞

踢左幾場pvp
球員之間短傳距離0岩0岩好
防都暫時過得去

想砌個one touch 傳波陣
多過攝兩隻正宗防中打中間

我想問如果我想抽銀河唯一 我而家有4星cf 我仲要有邊幾個球探先可以必中？

希望今日出西甲

London
30+
應該9成中

因為車仔冇幾多老野

唔建議中家哂錢合
一黎合出黎既lv 封頂低
二黎等有靚pool 抽仲好

世界杯仲有3個月
實有法國隊pool

早抽早享受啦

世盃pool又要準備課金

咩manager?

巴塞442

係唔係主要打活動模式就得？如果想快啲儲到錢去十抽

每日登入
打齊活動
兩個月內最少2黑全金隊

儲7日就有250金，有時打online活動解哂3個任有250金
儲2個月左右就得

Del Piero Nedved

出box

抵抽

J死意粉

想問有冇youtube link教防守

呢個pool好似幾好抽

試試佢

17%中，好抵玩

人氣低出box

我想問之前有冇出阿記pool？ 利申阿狗

一次過抽2500，中10隻黑波咪得

未

youtube sear pes denfence skill

Defensive

Rwf個陣得一個前，浪費咗一個黑波

屈機

睇落好伏,迪比亞路重要能力咁低,唔係左右腳射到網穿架咩,30lv 87分

係勁到爆既就唔會有box la

出box真是好邪惡

有人走場好感動

單腳踢攻中，又唔係好體力/快，擔心會唔會為出而出

我發現洛賓係有bug，佢推波跑個陣會停低而唔係繼續去，跟住對面就會拎咗你個波

洛賓唔快咩

點解會咁講 無知一問？
係咪box唔抵抽？

雖然唔係意粉，但兩隻都想要

金波到手 屌 五星隊太耐冇玩 第二round打到個千幾 rating嘅輸6:3

所以今次要打3局先攞到金波

你果堆黑都無咪抵，17%機會中
如果隻傳奇好勁的話，唔整box都會引到人課
宜家係比人覺得係好抵易中先課

尼馬都係，都唔知做咩9

點解又係你呀

我果隻25級 88速，睇你點睇啦
無岩定錯，用得舒服咪得

德國pool冇抽?

迪比細路點會大力呀
佢射波同扭沒形黎，典形9號半球員

我啱啱先開始玩咋

我依家得500幾金 我睇佢話一抽同十抽個機率無分別 諗緊抽唔抽好

SAD
咁繼續留金等英超pool，因為歐聯冇佢份

扭波形

咁卡拉斯高打lmf點

不要再說了 個game啲金難唔難儲？
有啲想抽個box 見有山狗

有feel咪抽，10抽同單抽機率一樣

新手咩都唔識 合出黎嘅姐係咩 今次算唔算靚pool?

我會攻中擺隻識傳波既

岩岩中咗迪比亞路

vidal

啱啱十抽兩黑七金一銀

2隻legend有咩特別

靚仔瀟灑

祖記粉一定會課金

係呀 我都想抽
睇緊

課長

尼維特
熱血足球

Stamina

2000 challenge禁咗幾次都冇人

維護

C7打正前

得c7 得天下

呢期c7 二前尻尻地

放佢落左翼/左中，再傳中遠柱比佢=1:0

前鋒是9但用隻快既

所以刷首抽中佢已經贏左一半

一開game 就爆左機

牙朗正前，其他是但

用牙朗啦，好鬼勁

2019
,60金

120 好快儲番番黎

每日打得幾場 點儲金抽嘢？
Online同人打有無獎勵㗎？

Online無獎勵

你淨玩event mode 入面啲活動就得

coins 都係靠每日login +週末pvp event 有250金

正常一星期有500金

個game 0課係咪都夠玩？

唔課金就擺時間就得

送...

點為之夠玩，要每星期打晒d event其實唔洗課金

尼維特的膝蓋骨是由三塊小骨組成，這能造就尼維特在球場上異於常人的力量，卡積說：「擁有三塊膝蓋骨是非常少見的例子，但這令尼維特可以跑得更快和力量更大。」

一下250中黑波 點知又係山狗

想問下係咪應該18B lv1 食18A 31lv

18b 18a有乜分別架

巴打我要點收？

18b聲望高啲

我都想知有咩分别

除左打分高D

球員季節員影響打分活動
其餘所有野冇影響

究竟我應該要點改善個陣
利申 收起咗禾仔

個活動後備球員藍字計唔計TP,定要正選個11個先計?

後備都計

留tg？

iOS 032545997 pvp

巴打覺得個龍穩唔穩？
我有佢同紋生佬但覺得後者穩dd

個legend龍好渣

745037796 an pvp for 1000gp

中左迪比亞路 但我係想要尼維特

利維特勁好多

不嬲喇 以前Winning 又好 WCCF 都好 尼維特都好很勁 好記得WCCF 尼維特張卡好值錢

迪比細佬都好勁架，光頭果期

高普熱算防反 對 傳控施蒙尼

返到屋企有record, 想搵嘅係呢個

唔識用

係咪@用戶名？

咁我可以點樣接手你個Ac？

其實我都唔熟
你有無telegram id？
我add你

多謝巴打仗義相助

我會幫你祈禱

係咪咁

如果我冇set user name 係咪會無果條link㗎？

俾左負皮了，請好好反省

10抽4黑雙legend,邊夠你玩呀

Block左你等你單機

普通，冇特別野想要，等多2個月
歐聯決賽pool

祝你2抽抽中哂

我唔抽，你單機吧

等抽普巴

個pool我中motta咋屌

iOS 03 2545997

抽C7好過啦

Ios 032545997

到底係奧巴美羊射波差 定係我唔識射波點解可以射極都唔入

奧既除左快之外，單刀係有3成機會唔入
So9 就尻射都入禁區內

打手動不要打sim

射波有無技巧？係咪得向上挑高個波？

呢隻點睇。。。

上面痴撚線 雙legend

Let’s block him together

牛佬訓左未

講呢啲

Emily頭鎚勁到痴線

金章安隻抽,我要打你legend

調緊鼻屎佬隊4231

ok

係咪廢嘢

普通

前中後都調到好快，爽呢

二王子老了

奧巴華dee

有返多少激情

有kane lkk costa三隻CF
突緊隻lkk，成日都好有衝動想殺左隻costa畀lkk食

di maria都係mama地好用
robben

隊波調教成功

求虐

啲cb係咁派膠

你條後防比我沖到爛哂
Vardy Oppa , Sandro , neymar , cron , pogba

休息，
我發現中堅有額外前鋒幾守得

game咩係咩,打場

同你對攻,我始終蝕啲

今日逐個位換人試先試到隊波可以踢到咁爽快

鼻屎佬超快防反
要配奧巴或華dee ,
基沙文都唔得

攻中要放easygo , / de

兩翼要內切，
中堅：額外前鋒特性
兩閘：都係要快放

蝦我朗隊

G

goggo

牛牛

有人玩？

Me 你game咩名

49000

冇你id,你id係咩

之前add左你 岩岩申請左場

我啲傳波同防守屎到

emily啲傳中下下劏穿 學到野

one more?

岩岩入左場,聽日吧,打完訓

巴打 我來

路維好用？已有拖丹

係咪應該買埋480 460先肯出勁coach

sor琴日訓左

有無巴打用過拜仁隻javi

no

我今日出摩佬 前日Scolari
買到冇gp

唔係講笑，荷蘭啲人真係廢到核爆
個個L. de jong企定嚟射都可以射出甲
洛賓唔係禁區邊嘅波就肯定唔撚入，禁區頂一個撞射可以射咗上月球，跑又唔跑得，撞又唔撞得，波又唔識斬，扭又唔扭得

所以入唔到世界杯

其實季賽有咩嘢獎勵？ 係咪完全唔打都得？
仲有啲活動係唔係會一個接着一個咁樣出
姐係長期都會有活動打？

續約卷

有合約卷。垃圾黎 唔好玩season
活動會一直出，日日都有

淨係得一樣送？

係

如果佢唔扣體力或者淨係扣好少體力我應該會打下
但佢宜家呢個setting點會有人打？

我未追呢個POST果陣，一直都係玩季後賽

都有用既，如果要爆分拿獎勵

新手一開 中黑波 尼馬 係咪已經有個好開始？

基士文真係好撚好j

可以開局喇

其餘幾抽中左咩?

呢個阿叔咩料子？

想問下巡迴賽如果打超級巨星係咪贏波嘅分數會高過其他level，定係都係一樣？

高啲

如果超級巨星輸咗個分會唔會都係多過新手？

我唔知新手幾多 我打超級巨星贏就1700 和就1200 輸唔知 但應該都高過新手贏

點用法最適合？

咁如果係咁我格硬打超級巨星就算輸左都抵

唔會叫格硬打 你隊波係兩星就配返兩星隊比你 唔會比隊五星恰你 只係難度係六星咁解

唔好提
試左一場 比對面吊打，我仲係度摸索緊點控制

新手好多時想射波撳錯傳波

我將佢放係433 既右翼打ss
4213 既amf
用嚟走位 扭波 傳波 為主
射門就真係空哂先射
同埋佢罰球 射3次2次入 一次被撲

我打343陣搵佢打左SS位，因為右邊有Berardi

其實扭球係咪有skill？

之前有打開winning?

係有呀YouTube好多片
平常操控都扭到波既

VVD
即係雲迪克？

用緊
有點頓
唔好亂標波

有無人打

有呀
由winning 9開始玩

教練

阿仙奴隊徽

阿仙奴 足球 建議等路維
琴晚發現路維比人改左
變得幾好玩
傳控入滲，攻勢又多，防穩過高普

左中右閘都全部向
前沖

岩買左，係幾好玩
同拖丹個451好唔同，佢呢個前場既人識走位好多

佢以前好溼尻
K 又靜雞雞改左

中後場地波長傳 先好J

呢個陣可以踢得好快

呢個陣要keep住屈到速，首先要有2隻快前，
半場正前一定要換，我用奧巴馬搭lkk都唔得
Lkk首控差，控好再跑已經慢
都幾《恰》人玩

個game啲傳波我成日都覺得好奇怪

我用過幾次，用半攻半守，效果都幾好

怪係邊

你用classic?
有咩奇怪地方?

好撚多前鋒黑波係唔翼我

唔比

感覺上好似同fifa好唔同 可能我太耐無玩手機足球game

...有啲尷尬

今個pool 抽左4 個十連中左8 個黑波，課到痴左線 好彩都中到心頭好

祖記粉？

Ok go

抖抖先下

ok go

好收皮

meme

今日真係冇咩手感,啲波射到唔知點咁

休息 我正前要用奧巴同華dee 係最好

T9, 麥巴比，莫拉達，基沙文，呂布，咬咬 ，大英帝星 ，冇隻得

冇雙快呢個陣唔爽,
要就住就住,一係就半攻半守
lkk都唔得

今日費托生日 好想抽到隻

慢到仆街 比人屈速就88

好想要啊！！！！！！由細睇到佢大
由高山睇到低谷都咁支持佢
個陣仲要係車迷 但追哂場場場利狗嘅波

牛師兄看來

我來

我加了你。馬會曼城。已邀

標準答案。唯快不破。包皮同華dee

Gogoog

華迪打PvP 好正
銀波CB Diego Carlos （不過18B好似升左金波）

佢係法甲係咪好標青
啲數據值係咁up

路維啲進攻真係好咗

新首頁去左邊,呀蛋準備開post..